得罪講句 呢兩日天文台成個弱智仔咁

平時已經唔撚準
呢2日直頭比個天撚到成個弱仔咁

好似近年先係咁
以前都唔會亂鳩咁上波落波
又無 rule 緩沖下

係米專登玩嘢，大雨到咁都黃雨

天氣預測直播

黑箱作業又同你講咩？
試下星期六日落到咁
一撚早掛定黑雨

呢兩日先係咩？

下 近幾年都係

駁唔到

不厭其煩問再多次
大交合under邊個政府部門呀？

預料稍後雨勢減弱
結果D雨越落越大
燈到呢

沈大師黎

莫講話新界區好多都有浸
收工市區過馬路都浸濕鞋。。。

米你老母，你仲弱智過大交合

我估佢哋用咗中國(衛星)嘅天氣預報系統

呢兩日落到黑雨既level，佢就出左一陣紅雨咁多，俾個天撚狗咁撚

究竟係個天撚緊大交合 定係 大交合撚緊我地咋

大交合hea報hea掛都係出咁多糧

你係佢會唔會care掛咩警告丫

今日落左成日雨，又新界北水浸，都係得黃雨

諗起佢話咩自己有80定90%準

老實講，佢咁掛法係撚緊我地

琴日落完個黃 即刻極速落獲金 轉個頭又掛返再上埋紅

斷鳩估 無痛苦

電話有大交合d notice
亂鳩咁黎

天文台x狗鐵x狗巴 最仆街組合

買撚左大陸儀器 ?

今個夏天 從上次打完風之後
差唔多日日都落雨

好撚痛苦

最仆街係
半日好天半日落雨
香港既19真係全世界最19

你好似未見識過朝早返學好熱放學游水

唔講仲以為去撚左越南

全港每個區搵高位放cam影住個天
仲好過用乜9垃圾超級電腦同專家分析

近排啲雨雲 來得快 去得快

靠自己睇雷達圖啦

個弱智仔又取消啦

絕對無得罪

ExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtendedExtended

係咁黃雨冇事黃雨紅雨

搞番個遊行抗議天文台

水浸瀑布都係黃雨

世界上最好做既工 可惜我唔夠學歷入去

天氣形容台

但形容都錯呢

個電話係撚咁叮屌佢

咪係 黑兩呢

垃圾到咁既水平，難為班撚屌坐住office 涼冷氣月月收成7,8皮

今日落到仆街死人咁滯 食屎啦叫佢紅都無紅 黑撚到個天

天文台班友點解唔去做財演？
益下香港人都好

其實點解好似新界落雨會勁啲 港九無咁勁

其實有冇得聯署俾政府要求解散或取消個撚屌部門？冇佢存在我唔覺得對香港會有咩大影響囉，反而仲可以幫庫房每年慳唔少錢

係咪出紅雨黑雨要寫report，啲懶癌冗員嫌麻煩

大交合

財經部門管的當然只為商業及金融服務

其實有冇人覺得有商經局管天文台係好ON9既事

前兩位台長果時大交合唔係咁
暴雨好爽手

黃雨雨量 = 預料有狂風雷暴
紅雨雨量 = 黃雨警報
黑雨雨量 = 紅雨警報
股市下跌 = 黑雨警報

其實天文台係唔係應該反思下同埋改善下個警告制度，唔理颱風/暴雨警告，我諗落得警告其實都係想啲人早啲準備/對即時天氣既轉換提高警覺。HKO早啲落警告又或者extend警告係唔係真係咁難... 拎黃雨做例子，明明廣泛地區都一直有落雨，我唔理某啲地區有無落好大雨抑或是個雨量無meet到個黃雨標準，你掛住個黃雨係到其實可以提醒啲人唔好出門又或者出啲番歸，你宜家落下又上下個黃雨，我以為無左黃雨可以出街但其實出面啲雨仲係落到吧吧聲 之後又禍及公眾運輸交通工具。屌 ! on9 !
利申定先：普通人一個 唔撚識咩天文地理

咁q大雨好心黑雨啦
天文台好遲鈍

24小時內4黃雨

辣殺

其實係大交合比個天撚到唔份氣所以撚返我地轉頭 幾撚大雨都係黃雨

今次唔玩呢個啦

咩呢兩日，平時已經智障

你肯定係天文台比個天撚 定 係你俾天文台撚緊

又黃

殊

痴撚左線

買定離手啦好嗎？

今日第幾次黃？

掛完又落 落完又掛
想點撚樣呀大交合

Agger

財團惡哂，黑雨，8號唔見好多錢。

比天文台台長你做啦咁
有天文台要靠自己睇
出咁多糧比佢地托柒咩

一日三次，食藥咩

基本上是但一個呀叔9UP聽日天氣都會準過天文台

就係因為個個月收成7,8皮，先唔敢得罪o的老細。

請人做做presentation

真係痴撚線 好多區都超過100毫米雨量 咁都係黃雨 天文台好野

有無得投訴佢地？

而家狗屎咁又係黃

係，自己睇雷達黎預測仲準撚過天文台

返工成日睇d雲估幾時掛雷暴同雷暴幾時完

天文台返工=弱智人士

跟本而家係黑雨feel

買部好dd 既電腦已經唔係出咁多人工

荃灣d 馬路已經水沉緊

至少紅雨

好似係換左台長就變成咁

傻仔 電腦出野野就黑雨 咪益哂你班港豬

入面班仆街平均年薪成百萬

屌，係唔係比誠哥收買左？

9成係啦

等睇天文台又撰文串柒柒屌鳩市民唔識野

瀑布mode

弱智人士話正常人唔識野

報時好準架

上次打風定黑雨雨量黃雨警告出黎屌人唔識野係到鳩up果d唔見晒

琴晚落咗個黃雨唔夠一粒鐘又掛返
柒撚懞懞一粒鐘都foresee 唔到

你老味琴日放工屋企對出條馬路水池咁撚樣，我三級咁撚樣跳過都濕鳩哂，大合交都仲夠膽話黃雨，痴撚線

如果係日頭 收爆complaint

有冇歌/slogan串9佢，閙極都冇用，濕到仆街

天文台當大家弱智就真

同意
而家個制度完全冇預警作用
就算佢跟哂標準黎掛
掛既當刻都已經落緊狗屎
望出窗口都見到大雨啦
使L佢掛個警告話我知大雨咩
呢啲警告根本應該一早掛定
黎緊有幾大雨你大交合foresee唔到咩？

天文台撚你班港豬就差唔多

你有你屌 反正糧照出又無人炒到

得閒仲可以扮專家出文屌你地唔識野然後睇你班垃圾發爛渣個樣

局部地區大雨報告：港島南區在上午12時20分的過去一小時錄得超過70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。(應採取措施) (19-07-2017 00:25)

黑啦屌

旺角大雨到仆街都可以仲係黃雨

人不要臉側天下無敵
做人做到成隻狗咁為咩

港島區水浸

都係黃雨

依一兩年真係食哂屎咁
以前每朝一定睇天文台app先出門口
慢慢愈黎愈唔準
最後嬲得滯del 撚埋佢
合理懷疑天文台d 人俾權力腐化到心理變態特登玩鳩人

取消埋

垃撚圾執柒左佢啦

俾著我係天文台見到咁樣已經掛左黑
今朝有幾個地方又係上70mm

我想知天文台憑乜野唔掛紅/黑囉
港島都過70重有咩原因可以唔黑？？
係咪痴撚左呀
如果係咁不如執柒左佢乜撚都唔好掛
觀天做人算
佢掛黃雨根本係誤導
告鳩佢發佈虛假消失引至財物損失！

天文台係under 商務及經濟發展局
你明未

記得有幾次連其他國家天文台都預測到

但係香港天文台死話沒

唔係收左班商家佬黑錢 係咩

成班食屎狗

直接解散左天文台佢算啦 反正都無撚用
學外國work from home/學校唔當抗課咪算

究竟炸兩俠會唔會出手